睇連登前 希望你可以睇下呢個post

一開連登 見到勁多分化撚 風向撚 係到帶失敗主義 搞到小弟都忍唔住第一次開post，唔想比d五毛同鬼帶哂連登風向

乜香港人會咁易放棄架咩！

係，埋大一役係有做得唔好既地方，但我地要做既係冷靜檢討，再重新組織下黎緊既運動方向，而唔係不停散播失敗主義，我地無得輸架香港人，我地放棄既話點樣對得住已死去既手足！

最後，我知道最近既消息係會令人有無力感，會影響到情緖，但係我地要保持住正面思想，先可以繼續行落去
引用段係fb見到既留言
公義可能遲到，但不會缺席。人在做，天在看，我相信報應， 更堅信報應在主。每個有良知的人，做自己的本份，盡自己的力量， 黎明前的黑暗 ，勝利一定會來到。

香港人，報仇！

推啊

法案在參議院通過咗，大家快啲去多謝議員啦！！！

幫推

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

推啊
不是因為看到希望而堅持 而是因為堅持而看到希望

你依個post都係連登，點 睇連登之前

就係要引你入黎串我